玩番BF1發覺BF5真係一舊屎

BF5只係一隻毫無靈魂既槍GAME
完全冇二戰Feel
對比BF1真係好垃圾

Pacific update 完還好
之前真係太垃圾啦
之後都冇大更新
等bf6算啦

BF5我淨係玩流磺島突破模式
係呢張MAP有少少feel
其他都好一般.....

bf1 係咪即係bf1942?

2016年出個隻
Battlefield 1

BF5 硫磺島突破最後一個stage 山洞用噴火器清人完全係reenactment

bf1 醫療兵太廢
疽狗 輕坦玩晒 唔平衡

醫療兵先係最勁近中射程接近無敵
不過要玩自私用醫療包

我覺得bf3最好玩
現代戰爭

bf5 玩左一個月已棄game
玩返bf1, 騎兵好好玩

Bf1最近勁撚多server 全部都爆人

RSC 2彈死好爽
唔覺得太廢

個個都番去玩BF1
PS4亞洲每晚都有7,8個ser爆人
平日都係3,4個
唔驚冇ser玩

但係唔係好撚多外掛狗咩

其實嗰啲50殺1死係咪掛狗嚟，有冇可能咁勁

唔好揀official serve 揀日本server 好d或者寫到明ban hacker

係啦多數都用M1917

PS4冇外掛
唔會好似PC咁10個ser 8個都有外掛
場場200殺 玩條撚
手制玩慣左其實仲好feel

嗰時玩開可以做到KD 3:1

BF5都痴鳩線，ww2 background 但係全部出名嘅戰役都無本身諗住可以玩Normandy landings，依家突然間話隻game正式收皮

同意 地鐵站玩rush玩幾多次都唔厭

最好玩都係bc2

玩前幾日出嘅
total tank simulator好過

BF1勁多外掛支那狗
明明係隻好game

地鐵站玩死鬥仲刺激
刷分無得輸

點樣啊 係咪借啲意話女兵廢 女兵唔打得

隻隻online game都一堆外掛支那狗，整禍晒成個PC Game市場

冇一隻槍GAME未見過外掛狗

bfh最好玩

3，4最好玩

應該係game界第一隻無搶灘既二戰game

我反而最鍾意玩BF2
1942 都可以，BF2142 就太科幻 玩左排就無排

亞洲冇 operations
逼住食 200 ping 去歐／美服

中意歷史題材（一戰、二戰、韓戰、越戰 etc）多過現代同未來戰爭，BF5 咁就嘥咗個二戰題材

原本想拎行動戰鬥包
但200ping 我真係玩唔到
完全射唔到人
都係算鬼數
玩番亞洲征服forever

征服太悶，寧願高 ping 玩歐美服行動，主 support LMG bipod 壓制 + 爆炸物 spam 勉強能玩

做醫療兵係咁醫翻生人，一中榴彈死又即刻醫翻生

最主要係玩得太多二戰
一戰就真係好少

如果佢肯正正經經整二戰一定大賣

9成諗住dlc食 話晒EA
但本體賣唔出可能就咁放棄左

成班傻鳩 玩你老母 不推文回覆

Pacific個更新都叫好咗少少
突刺暴雷幾好玩呀,地鐵站成日拎黎撞人

佢肯跟bf1 條formula 出就唔會賣唔出
係都要整乜女權乜乜untold story 收自己皮

Sorr 玩番tomb ，可以射箭

玩番bf3 發覺 bf4 bf5 bf1 實係一舊屎

真

硫磺島個場太太，
啲人散到可以半場見唔到一個敵人，
間唔中得二三個衝入黎
完全無緊張感

講時講，由bf2開始玩到依家bf5，咁多年都只係支持到64人，bf6都仲係咁就廢事買

勁嘅飛機佬同坦克佬真係有可能

BF5不了，I'm too uneducated to play this game.

利申：由1942開始玩，唯一skip咗BF5

成日講呢d
要真又唔見你地玩post scripting

連登連rising storm 都小人玩啦

Btw bf5以速食game黎計都係唔合格

post scriptum 連開game 都要load 成個鐘就算q 數啦

同好
hardline當年好多人一見到係兵賊主題就即刻不了，其實有好多地方都做得好好，冇屈機載具一粒空投彈炸幾件已經少一個問候老母位。

不要說 支持到64人
試著說 支援到64人

玩搶錢，偷人地家好爽

同好

bf5 真係太撚垃圾
外掛多 bug多 內容少
完全係呃錢既作品

BF5既地圖垃圾到好似鳩整咁
但我比較好奇點解明明用同一個引擎,BF5同BF1既操縱性會差咁遠

Dice內部進入新老交替時期
新嘅人係靠關係上位之類
即係廢

去巴哈睇有詳細翻譯

因為班傻鳩整bf5個時搵左班pro player去整
pro player嘅角度跟本同休閑大眾嘅角度跟本天同地

再加上bf跟本就唔係一隻電競向遊戲
你去跟人地R6s 跟本就玩鳩自己

2戰d槍都全部有紅點鏡
點玩

根本出BF1942 remake一定好賣過不知所謂既BFV

老老豆豆，幾年前隻Cod waw已經咁

慢人半拍仲想食食雞條水，搞到兩頭唔到岸

BF1 個個map都整得唔錯
好少map會話好抗拒去玩
但BF5 d map得個大字
64條友集中哂去地圖中間之旗到
搞到周邊冇咩人 好撚失敗
好多map都唔係幾想玩

BF1 Top 3 Map
- Amiens
- Argonne Forest
- Fort De Vaux
有冇異議？

場黎計1同 v都有好場有西場

1個沙漠場g旗一樣係on99 set到老連咁遠其實唔會過去

V就太平洋d場真心唔差
但真係太後先改返好，好多人一開始個幾月已棄game

ps4趁平入手
連dlc都係$50

仲玩緊bf1

bf5初初買埋delux結果玩左幾次就棄左

用開重坦

呢個真

唔係哂命，有次有態做medic係amien用mondragon真係殺40死0，好驚比人檢係掛9

有次見過啲人槍槍爆頭
好難想像唔係外掛狗

亞洲ser基本上都係conquer

200ping真係頂唔緊 下下都delay成2，3秒

玩番BF4發覺BF1真係一舊屎
玩番BF3發覺BF4真係一舊屎

好想remaster waw

2戰，加真係可以爆頭斷手腳

沙漠g點真係on9 就算有tank hunter kit都廢事去拎

如果係狙既話又好有可疑既

亞服勁多掛狗，已刪game

BF1屌得最多應該係DLC武全部黑科技破壞平衡

做步兵就真係難kd值咁高
玩載具就相對易好多做到呢啲戰績特別係dice搞平衡係亂黎
我玩果陣既版本德軍既飛機屈機
ju-88/斯圖卡b2一個壓制全場地面仲可以追番對面戰鬥機黎打

EA係真垃圾廠，ubisoft起碼有battleye防外掛，仲可以ban account。EA垃鳩圾

ps4 版都無點更新 換新地圖

bf3 在ps4 remastered 一定多人玩

個battleye就算鳩數啦
玩親都見佢不停ban人
但日日都有人比外掛撚

雖然ea直頭唔理，不過點都係兩舊屎

下年出bf6

封面：LGBTQ 傷殘黑人女兵

Star Wars BF2正過BF5好多

bf5出個dlc，將bf1942堆圖重製一次都夠做啦搞咁多嘢

醫療兵支槍勁到仆街

唉 咁多外掛狗又唔理
整到幾好都冇用啦 講經咩

Ps4 bf1想一齊玩留

仲要食齋嘅

等緊bf5 2折先玩

PS4 BF1 仲有人玩？
隻BF5 悶到吖
BF1 起碼出下氣球 戰艦 火車玩下

亞洲ser平日一至五會有3-4個ser爆人, 多數都係日本ser 大約50ping
星期五,六,日有6-7個ser爆人, 通常會有一個香港ser爆人 大約5ping

explosive spam motherfucker

我真係唔明, 二戰應該係最正最好發揮嘅戰爭題材
點撚解可以出到咁撚垃圾

bfv medic sucks